巴絲打們飲開咩飲品提神

我覺得葡萄適幾work

蜜瓜奶

咖啡奶茶麻麻地 飲完淨係唔眼瞓 但個腦運作唔到

乜原來蜜瓜奶會提神
巴打飲開邊款?

monster

啱啊，上次通頂溫書飲咗咖啡，之後好似完全溫唔入腦又諗唔到野咁

Btw平時都係飲開葡萄適

有時候飲/食甜野有用

巴打飲完個效果持續到幾耐

可樂 monster

我驚葡萄適飲得多會冇效 所以通常考試個朝或者其他重要日子先飲

thanks

竟然飲可樂巴打你覺得monster可以提幾耐神

至少6個鐘對我
試過飲一罐3日加埋訓得6個鐘

精液

熱水

陽光

啤酒

咁勁

凍水好似提神啲

陽光幾好飲 有隻唔知邊款好甜

飲完會晏瞓

monster 好甜, 飲開紅牛，有時飲葡萄適會攪肚

維他檸檬茶
爽過吸大麻

可樂
有可樂就有動力

力保建，個位有幾箱

食香蕉，食/飲朱古力。
據說可以提供70-90mins短暫能量

水

茶

未見過

搵日飲下先

Redbull
飲完超精神但2個鐘之後體力同精神都跌得好快

力保健喎
超有效，仲要無乜負作用，唔會幾個鐘後謝哂

咁透支法 飲多幾罐分分鐘瓜老襯埋

小妹見識少吖嘛

藍妹

補充返，食/飲朱古力可以拎大腦唔知生產一d咩拎到個人醒d同開心d。

食香蕉原意係為飽腹之餘同時提供身體所需能量去支撐你之後既工作。

之後你再搵個地方原地跳60下，跟住做20個掌上壓。據說心跳加快之後，血液都會流得快d，咁你個腦就會以為你要做大單嘢而幫你開二段，即是所謂爆機mode，以依種形式去欺騙本來要休息既身體係短期會好有幫助，但係長期個腦會適應左就唔會俾你昆到就無用。所以樓主要珍惜機會 運用之。

no🍺

thx巴打
係要食條蕉再做嗰啲運動先會開爆機mode?

冷泡茉莉綠茶

飲咖啡+1粒克痛。
包你爽

有無人試過新嗰隻 5-hour energy
之前公司樓下派，拎左一支但未飲

extra姐
你鍾意可以跳100下都得既，只要稍微拎到自己心跳加快就可以。

不過好少飲茶

咩配搭嚟

巴打你試完話比我地聽啦不如

好

去到飲兩罐redbull 都已經會洽眼訓既程度。
而家飲redbull，純粹係鐘意佢隻味。

平時想精神少少: 可樂
想精神啲上堂: 咖啡
考試: red bull